今次真係多得你唔少

如果唔係你香港洗鬼搞到咁

屌你老味大粒墨